再有和理非阻我地出手，即場反駁佢再拉走佢

認同請讚好

Push

真 反正佢地唔會還手

on9五毛

黑警/藍屍=敵我矛盾
和理非癖=人民內部矛盾

俾人睇到自己人打自己人你覺得好？宜家難得少左d和理非糾察，屌你老母你反而想對自己友勇武？最多拉開班人就算撚數啦！

你傻啦 佢地對自己人最撚勇武
俾藍屎同狗屌屎眼 就人哋碌撚都奶埋去清理乾淨